［童年回憶］雀巢奇趣杯

細細個成日「藝」阿媽去7仔買
但搬咗屋之後全部唔見曬
依家好想擁有返 有冇巴絲肯放

係，成日有唔同公仔系列出

記得好耐之前仲出過Q版高達，依加揾唔噃了。

好掛住啲軍曹公仔呀
記得仲有多啦A夢公仔 又係好得意

Tamama衝擊ballllllll

推
以前有款要剪開個底先拎到玩具岀黎
太多年前 唔太記得

數碼暴龍個款先經典
當年y拍100蚊買左成套連埋棋盤返黎

係童年回憶啊 食完杯雪糕攞公仔出黎嗰下勁刺激

剩係記得出過hello kitty 仲出過咩公仔